成日話SLS 究竟邊度有得學SLS唱歌

睇過舊登既post話上SLS個網可以搵老師
但個網好似死死地 成日error同無search result

所以想問如果想認真學唱歌技巧應該點樣搵老師
其實主要係想發聲方法
而家主要都係嗌高音出黎 發聲方法錯晒 所以想學
同埋如果唔係既話
伯樂大家覺得有無用?
又或者上網見到VOIZE可以搵蔡澤夫 又有無用
或者啤老師?
大家有咩推介或者建議 感激

認真定搞笑

SLS 間公司已經冇左，香港想搵有考到過SLS cert既老師以我所知有：

VOIZE
心汛聲藝學院
edmond lau vocal studio

多謝你 我會睇吓

伯樂

巴打試過？
但教學形式大概係點
團體學會唔會學唔到野

學過 年幾課程
團體都學到野 個總監有料同好好人
我認為幾岩無學過既人

伯樂我唔清楚
啤老師個邊係用estill系統，同SLS幾唔同，你可以兩邊都試下睇下邊個岩自己多的

有無得簡單說明吓兩邊既主要特點有咩唔同

唱流行既我覺得大同少異
唔同聲樂系統可能側重點少少唔同
但到最後學左都係自己去modtify邊d要邊d唔要
我覺得跟咩老師，重要過學邊派

同意樓上ching，好老師就係好老師，就算同系統老師既style都會唔同，唔使太深究關於系統既野

同埋係咪始終男人搵返男老師好啲
始終同key
不過咁樣有好似少左好多選擇

其實你就算明白sls都好都唔一定會做到 因為每個人適合嘅唱法都唔同 你聽得明sls都唔一定會做得到 所以真係唔好諗學邊派 搵到同你夾嘅老師就可以
巴打講得非常好
Btw有興趣搵我 同你免費試堂
請善用起底功能

上youtube 睇住siv 科學唱歌先，啲concept 都啱

係咪真係免費試
有無tg

想問學SLS大概幾錢左右

lm食花生
SLS其實宜家已經取消咗考牌嘅制度
因為創辦人覺得宜家太多人學到表面嘅sls而無學好個內涵就攞個牌呃人話SLS
所以官網死咗好正常

btw小弟都係教唱歌嘅，不過等你真係試過曬各位老師都覺得無辦法幫到嘅時候再諗我啦

祝你搵到個好老師～

子龍Ching 我都有聽過你個名
其實而家最想解決唱歌無假音既問題
好驚小組咁教好難對症下藥
所以如果巴打一對一唔算貴又可能會幫到既我都會考慮

我教人最多都唔會超過一對三
主要都係一對一嘅
至於無假音嘅問題，老實講唔難
你問是但一個老師，包括我都話可以幫你解決到
所以都係睇你去試下，夾個有緣嘅老師啦

我見其他巴打有免費班，我覺得你真係可以試下無妨
因為我自己雖然收唔貴，但係唔會有免費試堂呢回事

所以如果比較在意錢嘅話，我一律都會建議用曬所有免費嘅資源，都係無用嘅話，我先係最後嘅選擇

學緊唱歌，現在要解決是聲音單一欠缺語氣的問題。錄音出來成首歌好平，唔知點攪。。。